有朝一日煲底除口罩再會

我地而家做緊既野係為左追求我地心目中既自由

無論心入面既仇恨有幾重，唔好唔記得你第一次出黎心入面既諗法

你真正想羸既係咩，任何手段都係為目的服務。武力又好文宣又好，都係為左排除通往終點前阻礙既工具。工具可以變，但終點不變

手足互勉
共享自由

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

真係好攰 但我地幾時先等到呢一日

羅馬唔係一日建成，但建成左真係好靚

就算建唔成，你會唔會後悔你爭取過？